聽日終於要殺28800熊了

道指期貨升120點

次次你浮上面就代表要插番落去

收聲啦，嫌夾唔夠咩，低調啦

衰撚過神枱貓屎

低調D, 謝謝

今朝入既牛仲未走啊 大佬保你大出少句聲當幫忙

支持梨巴

well done ching

屌你老味

輸好多？ 買左咩垃圾股

樓豬好波

快插 我要入貨

臭閪

過檔啦

屌你買左幾多熊呀
成日出post燈返落去

真係勁過老貓

吹咩跌市我都賺皮幾

支持

咁我呢

支持佢繼續比人屌

神棍

屌你老母 唔出聲唔當你燈
一出聲又直插

收皮啦